域中有四大，而我含居其一！

能大，天大，地大，含大